記者入，關於黑警偷偷改修例

可以問佢，你可唔可以否認條例改咗

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

有開咩

屌又唔撚開
俾人斷正就直接唔開

次次都係咁

放心，佢點都要開